工程JJ求畫圖List

主要畫AutoCAD 同Revit，少打機

預計會用Dual mon，10k内連就最好